藍絲港豬老母諗法真係好撚絕：中國制一定唔會打，外國制都唔會，等你地打曬肺炎消失咪得囉，點解要打d新藥落身搏

幾年之後先有後遺症咁點

真係好絕
之前已經屌黑暴收錢教壞細佬，但又問人點整bno

藍絲最撚自私
梗係睇定d有冇副作用先
恐懼撚負責試藥

恐懼撚應該都唔敢打

黃：手足你衝先，我遲啲做旁聽師
藍：恐懼撚你打針先，你地打完無事我再打

信政府唔驚啦
驚嘅話唔好叫自己中國人
聽國歌壯膽

Cut左家用未？

廢老藍絲
口罩唔戴
疫苗唔打

不嬲都話班藍絲狗自私到精甩尾
係班傻仔 / 扮訓左膠話可以以理說服佢地

打針怕痛，都係唔打啦

你地打晒我咪唔使打囉

咁先幫你打麻醉針之後再打

係精到仆街

縮骨到咁都比佢諗到

自願唔打冇問題
但係政府有辦法
你唔打？ok，捉你去打！
再唔係就用599，強制所有人都要打，唔打罰錢坐監。

唔打無學返

係
佢地最清楚要點做先奶到最盡走得最快

兩個字 自私
唔會有家依個概念

如果電視直播強制佢地打中國針，相信收視破50點

我都係咁諗，班病毒撚都應該係咁諗

唔打無工返

咪好似當年沙士咁囉，件事完撚哂，d口罩保護衣先到
點睇堆疫苗都係準備送堆填區

最仆街人地反抗又話人唔愛國
到殺埋自己身就第一個走

我諗都要全球人一半人打
窮國家分分鍾無疫苗傳播返轉頭

應該超過一半香港人係咁諗
身邊黃既都係咁講